冇乜朋友，冇去過婚宴

最熟嘅1個朋友都係單身
唔熟嘅中學同學結婚有請佢，冇請我
26歲人都冇出席過婚宴，冇收過紅色炸彈
冇朋友真係見識少好多野

慳錢唔好？

啲人成日呻又要比人情，我想比都冇機會
facebook見啲人影合照好開心，我永遠都唔會有呢個機會

26歲都未至於好多人結左婚者應該
咁樓主你而家返工多唔多朋友未結呀？

去黎把撚咩

真係fd另計

痴線 你好想俾人情？？

我都係26去過ex朋友婚禮 然後有老死無擺酒純粹註冊叫我地去

都好開心架

好事來架

同一班嘅中學同學應該會請？
冇朋友會唔會有同事結婚先

呢間冇，9成已婚

咁係你同條友唔熟姐

仲有冇同中學同學聯絡先？
不過樓主先26歲，我諗大部分中學同學都未結呀？

自問冇乜朋友
但係好多人當水魚咁請我去飲

利申 冇去

朋友唔係要多，真心嘅一兩個就足夠

我寧願唔想有呢個機會 真唔明人地結婚 做乜要我地要捱貴米睇人地做show
因為啲錢搞到成個意義cheap哂

冇乜中同fd，得返依加呢個朋友係中一識.....
好多都結左喇，佢地有米

之前有冇參加啲活動識到啲人啊？
btw好多人都唔會想收到紅色炸彈
我有個同事十一月有五個紅色炸彈